(脫毒)點樣改走怕事細膽嘅性格

如題，有無巴打有高招

中六合彩頭獎

大膽d

Same here

自己一個去旅行

就咁聽你講呢三隻字個人就會有膽有自信嘅話
呢個世界無毒撚了

我會試下架，不過最大問題係無錢

刷首抽

見你會博咀 都幾大膽呀

屌～咁我又唔係完全細膽到粒聲都唔出個d人黎
係連登心目中係咪個d完全唔敢出聲嘅人先會係毒jj？

出街打扮下
做運動
搵friend落下club/bar

Same here
咩都驚一餐 做野之前會諗好多又好極端
啲friend個個都好大膽 成日比人笑無膽鬼

我已經好高大靚仔
籃球打到曉飛嘅程度(中學籃球學界代表）
但係份人都無咩自信
點撚搞好？

做旺區sales

一鳩樣 準備做個樣野個時就會不斷諗到好長遠
好多野覺得擔心...

咁撚低人工又無前途，咪撚搞啦

該配合你演出的我 演視而不見
在逼一個最愛妳的人即興表演

什麼時候我們開始收起了底線
順應時代的改變看那些拙劣的表演

可你曾經那麼愛我幹嘛演出細節

做保險/倫敦金，睇下班撚樣幾有自信

出賣良心嘅野我唔做

屌你老味啦
我睇得出你份人其實好有自信
不過衰在太有自信姐